猁狗最憎對象係？

:卡洛斯
:拉膠

冇49000選

答案係全宇宙
因為全宇宙都欠左利子

你話呢
Karius收到死亡恐嚇

FSG
一早就科水買人啦要。
個板凳深度薄到明眼人都知你冇plan b, 用殺傷戰術收你皮。

如果當初肯科水，就唔使4M係揾啲垃圾做龍。

全世界
因為全世界都逼害臭猁狗

整傷佢就無自爆睇喇

仲諗住入黎投皇狗定曼狗

呢期肯定鍠狗喇

曼狗啦

無49000真係totallly no mood to 揀呀

點解冇49000揀